[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #354

誤中1001

閃尿狼唔玩垃圾4保1
俾maple LB carry
一早入咗8強啦

竟然有開

na eu > kr cn

想maple 走 唔理邊隊 唔好留係LMS

其實lck style唔係唔work

不過你要條條線都唔好輸先得囉

原來隔成個禮拜先四強
唔係無錢book 酒店咩

唉 都唔明Betty又唔係Bang

俾佢玩下艾希 希維爾呢d功能性ad

等閃電狼打番中野聯動有咩唔好

Maple d刺客英

咪撚跟韓式pick = win

Riot俾啦下話

Lucian

2016 DL 自爆 TSM八強不入
2017 Scout 送三場 EDG八強不入
2018 Uzi 四保一攞晒資源
2018 Sneaky 用足三場

好似回程先係自己俾錢

營運流終於收皮

痴線 真未來人 目前全球唯一一個世界賽完美預測
暫時估中曬

好想返去S4版本

得Duke阻到IG

今年邊個最柒？
RNG、KT、GEN.G、AFS、FW？？？

神算子

S8好睇

S7 Ardent Cancer俾狗屌

Isaac CB
‏
Verified account

@RiotAzael
4h4 hours ago
More
If C9 wins Worlds @Sneaky needs to get a Sivir skin where Sivir is just cosplaying him.

I'm convinced this will be the greatest skin of all time.

Make it happen!

出duke 姐係唔打分推 唔打分推輸左7成

不了
瘋狂比人snowball想停都停唔到

Gen G

"In game two since they stomped the first game, I feel like they were playing really cocky," said Jankos.

我個人覺得 geng >rng > fw >afs >kt

kaisa勝率

好難揀
但我會放
最柒 RNG GEN.G FW KT AFS

咪就係riot 無錢囉
今年咁濃縮其中原因係慳左酒店同場地錢

隔住個mon都feel到RNG寸柒柒

望一望斜對面見到人地串柒柒

我會揀RNG,因為佢啲FANS太串，當正世界冠軍左咁

但是GEN.G上年世界冠軍

RNG>AFS>KT
KT係因為有RNG蓋過晒佢風頭

GENG FW......沒人在意小紅出不了線的隊伍.jpg

Geng=rng>fw>kt>>>afs

Afs靠積分既大家都預左
Geng 衛冕 rng賽前兩個月已經吹到拎硬 之後輸自己 一樣咁柒

閃尿狗輸越南出唔到線
Kt算係咁 對面最後一場爆種 ucal

[size=6]但是沒問題我們有大龍buff[！/size=6]

咁上年世界亞軍今年入唔到Worlds添啦
淨計今年 RNG贏盡晒 最後八強輸俾EU 3rd seed

GEn G一定最柒

笑到癲

呢下真係輸ray

已經接受咗KT輸俾IG
又唔覺得幾柒
可能因為有RNG 墊底

岩岩諗起點解好似好耐無見過LCK個翻譯 屌原來韓國隊收哂皮

仲有3個

如果今年g2冠軍rng應該冇咁柒

早就要咁啦
你睇下TI
日日有比賽
上季一個星期幾場咁

冇機會再見唔到條囡囡呀

有睇開LCK
本身諗住GEN.G今年應該冇機出國
點知最後爆seed爆到咁
之後世界賽又變返之前咁

同姊妹隊下去啦
想睇maple撚LB就真 FW後勤正仆街

咁G2 贏到IG 已經夠做

最柒一定係TSM
之後先到GENG

唔會呀,當正自己世界冠軍,八強出局
仲要輸比佢啲FANS話應該要成個賽區執柒左去嘅EU隊

幾時有RNG更衣室打交篇

今日caps四場有三場打到pat屎咁都贏到
fnc到底有幾勁

好想grf 出wc
可惜輸俾regional 之鬼

其實uzi第一個星期後已經話自己唔係熱門
不過班fans真係

依方面SKT 同TSM 一樣柒

call都有問題啦,我覺得直頭要放巴龍,五個加兩座塔都仲可以守到
偷完少一個,就算ray冇死都難守,四打五

應該問edg有幾廢啦下話

中國文豪仲未出手寫RNG文嘅

俾人針到咁
好難唔變屎

唔係熱門都唔係抽到G2 之後笑到
最後輸咗

Btw 好擔心Kar98K 巴打嘅安危
潛水潛咁耐會唔會窒息

LCK隊 group stage就收皮 仲要1:5
LCK隊 BO5 俾NA隊0:3
真係唔識分

C9 RapidStar: "The LCK teams are good, but there was a skill gap in players' individual performances."

可唔可以換返營運meta

如果唔係韓狗之後都係噉

C9手刃泡菜隊

漏咗3-16賽區喎

唔知sneaky 之後會cosplay d乜呢

比賽呢啲最重要唔係自己有幾叻，係人地廢過自己就得

混分中路=rip

呢個完全0 surprise

佢個lb廢都唔關人地事啦

難得轉翻中路carry meta faker 一定好想打

lb啦

係
LB
劫

揀埋啲sion中路嘅隊都要收皮

SIU4 👍🏻👍🏻👍🏻

F W
A FS
K T
E DG
R NG

FAKer s8雖然無份

AFS今日真係垃圾kuro同Tusin隻on9牛最大問題
Kiin係咁單殺又避殺成功，盡曬力了
不過C9打得堅好 希望佢地拎冠

冠軍戰如果真係ig打c9就好笑 中美大戰

RISE條片有佢都好respect

C9打g2正啲 na vs eu

Rng rng rng

Kuro今日好似仲混分過clown

唔好呀 支那返歸訓啦 g2比d力

中美大戰係意識形態問題

支持一次G2

大陸D旁述咁撚ON9既,一味淨係識講..還行..然後爆左主堡就靜哂

C9團戰打得好好
最後一場羊既大 liss既分割 noc同ad秒kiin

三場好多都係盾佬開波 ad stunlock
逐隻逐隻殺
唔係好明點解唔ban鳩佢

結果rise條片d人出哂局 下個就g2

kiin: 屌你老母 我打到上撚晒電 你班仆街居然比隻ornn偷到巴龍

你想放極靈定垃圾車

下年會唔會edg kiin

SKT Kiin

Na係入到4強
不過唔關tsm, tl事 🤭😅

大陸主播on9唔係今日既事啦
小狗倒了

唔好呀 唔想支那隊贏

依場真係 打撚咁都羸唔到 gp無support 靠自己羸線反殺 都要輸

大陸個堆偏到仆街

Tsm
TL

沒問題

C9團戰勁撚到咁仲邊有得還手
覺得其他隊都無佢地咁癲

巴龍嗰波最傷,咁樣都比人偷到巴龍,
仲要係比山羊偷,ad肯打巴龍,佢都偷唔到啦

Smeb渣咗好多

同問我都係靠背碼

都係俾上野feed死

4強比FAKER燈中哂 >

兩睇 佢操作雖然差左但團隊意識強左

Spirit送FB送巴龍

RNG>KT=GENG>AFS=FW

大ching 7開唔講

Kiin仔走啦

點睇都後面3隊柒過kt

KT點都冇Ggen非洲7掛 話晒打IG 仲要2：3

sneaky cosplay 好似佢

中曬先未來人啦，一陣又我們是冠軍啦

其實RNG之後都唔洗比
RNG一隊搶撚晒所有風頭

仲妄想SKT in Worlds
LCK 上野已經廢到咁
唔係諗住出到去唔會俾人屌打呀嘛

你無錯呀
想無岀國 係韓國

9分30後嗰段為咗binc準備咗幾耐

咪播毒啦好嗎

TOP 20 燈力勁 定RISE 燈力勁D

faker勁d

Lck下季係咪要打play in

只可以講Rekkles打得唔錯

今年lck 韓式營運全部失敗,
係咪近幾年玩營運玩到太保守?
回想起S3,S4果種得勢不撓人果種打法真係幾好睇同好有統治力

今年中韓個宰制力真係不如歐美 難道真係fnc返種s1榮耀？定係g2黑馬爆冷？或者中韓最後聯軍死守成功？（快撚d四強戰啦屌

呢個笑話好笑😂

食完大快活慶祝 好飽好滿足

睇返啲Stat
Kiin仔3場都輸出最高
AFS兩個junglers

屌 諗起當年
Tpa 定 tps
GodJJ 直播話 好開心呀
因為過埋聽日就可岀國喇

點知第二日個場就輸左 無得岀國

人地win左5屆 你話呢

Kai Sa

扣鳩佢哋quota la

第三埸完全輸Spirit

唔會啦 係都扣lms

NA不如特許C9必入啦

大清同TSM就以後禁入啦 反正都係choke 多過乜

好想kiin同teddy轉第隊

今年大清交哂貨啦

泰仔Blank廢足成季
唔係諗住去到世界賽會爆seed呀嘛
到時八強都入唔到
個個又屌鬼SKT逼害Faker

歐洲盛產法皇

Fakers

韓國果班就算自己友輸都會讚對面打得好，可能攞得多冠軍

用win7速成

下年又去邊度組Superteam
C9 唔需要大清喎

playin stage 睇上兩個season 成績
除非lck 下年都柒下柒下
lck邊有可能會打playin

Blank喺SKT咁耐
得兩個BO5做到嘢

屌你老母

唔通比輸比grex嘅外卡直入咩on9

LMS 讓返兩個位出嚟咩都夠

EU MIDS

LMS全部都要打playin最好

其實見好多中韓選手都好快退役或者冇態
但na eu真係黎黎去去都個幾條友
但出到wc又唔係做魚腩
到底點解

台仔仲好意思年年笑9歐美綜藝區

4fun players

TPS呀

輸比橘子熊嘛

老實講 年年NA得c9唔係綜藝

又係度扮熟

GMB>AFS

win 10點整番win 7速成

都夠笑LMS（包括FW）

NA Only hope

Lms Lpl Lck都真係換得好快
反而na係得今年先叫唔係3巨頭出場
打黎打走又係個班人

不過講開又講
Rookie真心勁
每場都起碼食3 4個ban
無形中幫ig拎到好大優勢
Jkl可以玩咁多場剎雅 都係靠rookie食ban位

BJergsen Doublelift

大陸果邊咩情況

以前喺EU 已經同隊
又一樣係Danish
扮咩熟

呢啲係欣賞
唔係扮熟

100T一啲都唔綜藝
睇到好撚嬲
咁就食咗個位

大清當年係CLG : 4個圍住一個人黎打, 大清一爆就玩撚完
大清係TSM : 一隊唔可以有2個CARRY, 連大清都做埋BJ神隻眼
大清係TL : 內奸上路, -200IQ, TROLLEH雷鳩大清
想問下大清年年組既SUPER TEAM都有野比大清屌, 下年又去邊隊, 又有咩籍口

應該講kt後勤真係好撚on9就真
年年關鍵賽事嘅BP都好似屎咁
今年對IG 上年對SSG
明明人地FNC連贏2場IG已經比哂佢地睇要點打
佢地都係揀去ban rookie
Rng 第2輪group stage揀kaisa都比人打到狗咁
佢地都要死攬
仲要係咁放狗男女比對面
最後就game 5無啦啦咁樣秒鎖swain
呢個pick真係好波

同鄉還同鄉，舊年輸BJ冇責任咩
依家SVEN一走就證明左自己

Kiin仔都有

韓仔都勁嘅分析賽局，聽花生wolf都學到嘢

Doublelift 返去打soloq啦

一年就證明sven is not the problem
代表左D咩心照啦

今年因乜解究 lpl, lck 都收皮，反而 na eu 勁左咁多，關唔關 meta 事？

NADESHOT依家咪出黎扮死狗話自己唔太理呢啲野，話自己以前打COD都係咁，人員流動快

所以做管理層唔過問咁多，想將責任推走晒

過主啦tsm

輸咗唔可以做朋友 唔可以恭喜對方？
做乜鳩

TSM文化將所有JG變做WARD

一定關

換返舊年噉嘅meta LCK隊一定屈撚爆歐美

從來都係d fans 屌Sven 咋喎
BJ 不嬲都冇話自己冇責任
佢自己都認成隊都打得差

Sven 證明咗自己
明明康sir BJ Bio都好戥佢開心
你要話係扮熟咁冇野好講
但由C9 贏TSM開始已經係咁

最後個兩分鐘真係好想放上韓仔論壇比佢地欣賞下

na eu 唔跟玩咩垃圾車sion就夠贏

有留意開 一定知舊TSM仲好frd
扮熟

康SIR仲好意思出聲牙?

除左大ching

唔係BJ FANS
不過覺得似係tsm營運問題多
永遠adapt得慢過其它隊
買啲勁人入去又好快變垃圾
best in the west如果真係返EU分分鐘又勁返都唔奇

支持C9, 舊隊友 有問題

四強幾時開始？

第一就rng同電狗團練練錯野 而kt就都係同rng練既
第二就籤運唔好
呢個patch因為tp nerf+成個summer既ad調整
導致上中對線強勢英既順位同carry能力都高左
再計就係紅色rune path既nerf導致再多左英可以出番黎

其實班泡仔真係串過馬撚

果段野真係挑釁黎

想睇下有冇大清粉回應下

perkz條友係咪都嘴炮架啦

佢真係好鬼正

抽自己水個陣最好笑

跟人地練人地個陣同人打梗係輸

冇自己風格比人拖住走, na eu 一開始都仲糾結緊跟唔跟, knock out呢幾個series睇到一唔跟班中韓就唔識打

好彩Perkz 係喺韓國 唔係強國

冇架，不過呢啲時候祝福真係多謝晒
TSM一日仲係regi話事就聽仆街啦
個個走完都打出表現

我們韓國只有2011年沒有入4強
因為冇參加
C9: ok let us give you a try

睇IG FANS大戰RNG FANS真係幾好笑

仲有隊有韓援 唔計!

咩多謝晒
你講到Sven 走 係康sir BJ 逼走佢咁 做乜鳩

DL就係aphromoo 逼走

關 lpl同lck版本理解錯晒
又唔肯大修正
睇左咁多日 我發現歐美bp好著重中上bp聯動
同埋中上路對位counter
而中國太著重下路 韓國太著重團戰
中上bp聯動 係中上路角色可以隨意對調
幾乎係入game你先知佢係走上定走中
變成中路couter位成日廢左 （韓國唔討論啦 非洲真係輸廢）
而lpl只係 上路唔會玩鬥士
咁已經counter硬 之後睇住中路
邊個好打中路 就去打中
你睇佢地伊瑞 234 垃圾車 烏鴉可以任意咁換
總之要拎到兩路對線優勢 令到戰局可以領先
而lpl就太執著下路bp 完全無視上路
Lck太執著運營同團戰

其實係咪應該分返lck王朝同skt王朝

佢哋啲EU仔好似平時都習慣嘴炮
個個都好鍾意互串
以前deficio名句就係fuck BJ

削曬視野韓仔無得龜

就算BJ 打輸C9 兩次
都會祝福Sven Finals/ Worlds
似係你小人之心 度人扮熟 多d喎

要分到咁細,咁其實都只係SKT同SAMSUNG拎過世界冠軍

太蠢 唔明

Nike簽左UZI約,好似件衫
而家佢贏左UZI

uzi做左nike代言

擔心Perkz 安危咋咁串
不過而家支那堆勝利球迷 大部分都背棄RNG/ Uzi
應該唔驚

原來係代言

佢兩個係冇份逼走呀，不過依家睇TSM祝福老隊友覺得有啲搞笑咋嘛
人又係你地唔要在先
對BJ冇咩意見，不過regi同康sir就真係要下去喇，一個就亂鳩咁買人，一個就水準直線下滑

Thanks

EU班友分得好開
trash talk無極限

d傳統强隊太自大 睇小對手比人偷到雞 抵撚死

祝福舊隊友搞笑 我覺得係你小人之心度人多d

EDG嬴係咪變EDG

話時話，而家決賽會變成有韓援同冇韓援之爭

你覺得人地祝福係攞景贈興/ 扮熟
唔代表當時人都係咁諗

大清同tsm呢堆小丑唔好拎出黎講啦

sven諗咩我鬼知
淨係覺得依家tsm搞成咁係自己攞黎

講真LCK LPL係抵死
C9 VIT一早小組賽已經話咗你地聽呢個meta真正玩法
之後仲攬住啲坦4保1又揀Kaisa
咁樣輸真係抵死架喎

你連BJ 同Sven 喺EU同隊
Sven去NA 入TSM 都有好大原因關BJ事
都唔知
就話人扮熟
就算吧啦 得罪講句

真 世一ad : rekkles

知係一回事
做又另一回事
玩開下路做大佬，唔係個個人都識用啲CARRY英
RAY以前係C9都玩過鬥士啦，今日咪淨係得一場，其餘時間又係坦坦坦
知道係打交META都冇用架，冇夾過鬥士戰術同體系，咪寧願柒啲都死攬住招四保一

4保1真係悶到仆街

場場都scaling late game comp

Kt上中完全唔夠打仲要三場Kai Asa

S7世界賽Ardent Cancer

S3果陣丫嘛，俾TSM買左丫嘛，DEFICIO FUCK BJ來源丫嘛
知咪知囉，好撚巴閉咁喎。
BJ出POST祝福，俾我係SVEN，我咪表面多謝你囉

咁自己抵死,世界賽之前唔肯同人團練
搞到小組第2round先發覺玩法唔岩meta轉唔切

上幾時唔夠打

S7最悶，眼眼眼，磨，夾兵線，分推
戰術層面SSG果種打法係最高級兵不血刃，慢性死亡
但作為觀眾真係睇到想死，想打架永遠殺唔到一件，厚盾又擊回

講真就真係唔關上路事,連揀咩英都要就咩中路黎揀
有撚計咩佢

個次係BJ有事定唔夠秤, 無打到LCS Qualifier比賽, 仲講笑話無左佢個隊一定贏唔到. 最後佢個隊贏左訪問Deficio, 就講bjergsen fuck you.

屎哥少幫上
SMEB IRE打FIORA果場HARD COUNTER點頂
G5玩SWAIN擺明唔熟手

DEFICIO FUCK BJ 唔關我事
唔洗咁嬲嬲豬喎
都係提你幾句事實啫

去afs

係呀係呀，提
你話係咪係囉

今日完美示範唔係英雄問題 而係人問題
斯溫係兩個唔同既人手中差天共地

第1場theshy拎垃圾車壓唔到cs 靠團戰打少隻屎哥贏
第2場垃圾車sion廢事講
第3場hard counter+ ning dive
第4場duke就不了
第5場比ucal撚佢玩swain

韓國唔會搵外援

LCK買外援做咩
韓文又唔係易，又冇理由成隊就佢一個全部都講英文
就算係CSGO依家tarik去左mibr，其他人識英文佢自己都要學葡文啦

做咩啫又係你自己話人扮熟
我提出BJ同Sven係old teammates in EU
有咩好拗

佢唔係扮熟囉好未
我順便再屌鳩埋regi，ok?

去NA搵錢最爽

Kaisa點捱到出關

笑死 Perkz係twitter度叫nike hit me up
因為Nike前幾日簽左Uzi做代言
然後成班支那玻璃心係下面屌鳩佢

AFs除左Kiin仔最好走哂佢
無Kiin仔無而家既AFs

支那狗輸咗得返把口叫

好多個faker

翻到出牆都仲咁戇鳩
證明洗腦教育幾成功

串得起

唔知ig 搵邊隊團練呢
又唔想同歐美練啦

baby faker
faker clapper
小FAKER
阿叔FAKER

搞撚到好似 "XX" MAMBA咁

CALL JG

相信打G2係無咩難度,
打fnc同C9就見真章

RNG EDG 陪練

電狗前身

兩隊野真係太相似，中上都係咩都識玩又有實力，亦都唔會死保下路
依家下路發揮真係重點

FW預計之内，意料之中，day1day3唔同樣
咁搞法lms應該一個十六強位，兩個外圍賽位

AFs重組既好想係咁
Kiin
花生
BDD
Teddy
Ignar

我硬係覺得g2 仲有底牌未出
雖然唔知係咩

FNC c9 g2互練

lpl : 歐美都不喜歡跟lpl練的

ig上中勁好多,theshy連fiora都敢玩
睇下c9定fnc贏到佢

強國粉係咁玻璃

G2都係贏電狗同rng呢D 4保1隊
打ig唔覺贏到

Okok 巴打冷靜

最終武器 soaz!!

G2向FNC取下經啦

親，不用分得那麼清，埃G和又rng讀出來又他媽的差不多。

特登翻牆去Twitter 辛苦晒

輸唔起咁撚戇鳩

又係度吹MLXD話如果全部都係XD上洗鬼輸
冇出過/少出果啲都係最勁，好似係

根本輸UZI,不如叫able上算啦

講牌傷感情
唔係銅啦

老老豆豆 出able可能真係贏左
最小上中會有資源可以拎carry英先

LoL比利

帶得一個後備
到時出走A輸鳩左又話應該要帶XD/姿態
總之就係點都贏

其實韓仔教練ban pick都膠
睇到今年營運隊都輸晒
終於唔駛睇D悶比賽

不過其實Perkz 上年G2 儲落幾多支那fans
而家咁鬼串

根本出邊個都輸sosad]

贏左唔串唔通輸左先串咩

計我話打G2都可能苦戰

對上一次C9 vs FNC
已經係2015 小組
當時兩隊1-1

C9當年經典標誌性反cup：

G2都係靠rng同fw呢對難兄難弟先去到4強

好難講，ROOKIE同TS真係最TOP中上

D2 TOP LUL

自從無左綠色打野刀 lck就唔識打機

Uzi下路對線帶住4個點同佢啊
打野長駐下路
下路比人gk 上路tp
再比人gk 中路又tp埋
咁痴線 咪比座塔你囉
中上爆晒線

連flash都唔識按,世一ad

佢個名太短冇得玩大清果種GAG

根本營運打法有問題,grf係少數打交型既lck隊,不過今次出唔到

佢有機可係2v2唔吃隊友贏線？
食屎狗今次世界賽最好就係呢點
唔會追求壓人 凶人 解放打野同中上聯動
自己隱身發育

食屎狗呢d多做多錯
小做小錯

faker係一保四，佢係四保一

佢連vayne都唔敢出就知無左個種鬥心
俾韓仔訓練到meta機器

分資源俾隊友咪夠
好似話RNG VS G2 中上CSD成個SERIES打完有成幾百隻

食屎狗用sivir用到uzi都跟佢,今年堅勁

食屎狗今次見到個鬥心係番左黎既
要混分個陣混得靚 要carry個陣都交到貨仔
幾耐無見過食屎狗識向前flash

擺食KFC

ad位呢次好似唔太重要 出番艾希 希維爾 燼好唔好d. end game平均都係30分鐘

Clash輕鬆屌打兩場

根本呢個meta 用咩ad唔係最重要
最緊要打交

C9打fnc應該有6:4波，c9個態好fit

依家真係隊隊都有機攞冠軍

冇左LCK真係好睇啲 以前成日凝住SKT又會champ

直接出犽宿bot算

最後IG贏，支狗同韓狗又有飛機打

AFs廢 唔洗解釋

艾希
招大同多招 幾好

又啲企位好嘅AD 同一定要識走佬
一覺唔妥就走定
又要有個保到佢嘅sup

食屎狗 match

打坦打唔入

總結一切

Huni講過
外國練完 就真係練完
唔會solo rank到好夜好夜

相反中韓就長時間練
又solo rank到夜一夜

今年咁樣
大家點睇？點取捨先岩？

承上面
如果下下長時間
點解某啲選手 角色池咁淺？

Btw
想知faker 點練
如果下下rank練
當年s5隻雷兹 應該比人睇哂至係
定佢搵隊員 一對一 三對三咁試招到後期？

想知下啲選手係點
無打好耐 淨睇下比賽highlights
大賽 愛隊先睇成場

rng 雖然真係無預過rng 會收皮，肯定鞭一世

中後期點都要斬坦喎

都好想知點解crown kuro仲係咁廢

你meta都理解錯咗就點練都冇用

要好似C9 咁Scrim 完玩Fortnite

I love fornite

lm

你練完,教練俾唔俾你玩?
韓式個套太機械化,講紀律
而家日練夜練咪又係輸

屌 我明
佢地理解錯 所以無乜練其他角色
只練佢地眼中所謂meta角
導致咁？

輸一年就完全否定個系統 咁前面5年點解贏

你睇faker 開台咪知佢solo q 點練
pool 深唔係一日練成

每場都唔同英
有時贏先轉
有時人地比錢 開聲叫佢玩某隻
No teemo no teemo

今年grf咪用瘋狂打交係lck上位,如果唔係同rng團練,可能出到世界賽

最後又係被迫用galio

autofill永遠唔會主動叫人讓中
咩位都玩照樣前50 偶然仲可以衝下第1

諗起當時最侮辱既畫面就係FAKER出TARIC個陣.. 真係心酸

faker 話自己玩幾場就已經好熟

新人嚟講captain flower真係超班

見佢呢兩日好似成日見到佢用杰西咁
個場杰西打維克特，菁英維克特俾人駐到成個銅牌咁

仲要係開花玩易大，呢樣先心痛

過陣我仲係度諗 定d黎 faker出過master yi中正常打都carry 今次仲要funnel到肥仲唔大殺四方
點撚知佢係taric

口速同Phreak有得fight
講得快又唔會食螺絲，每隻字都講得好清楚

佢真係冇撚得頂，自從上年佢CAST SKT VS EDG呢幾場團戰的藝術就覺得佢好正

3:02同5:36
BUT BANG JUST BANG BANG BANG！！！！！！！！！！！！！WALATATA FIND HIMSELF TWO

blank係咪賣左屎忽俾kkoma

過場係blossom無出到blank

格離兩個要忍住30幾秒唔講野都幾辛苦

緊張到講唔到野啦

KOBE日日坐過山車
笑撚死

papasmithy應該係lck fans反應
坐開kt過山車都緊張到講唔到野

點解右下角會咁

真心好彩KT同IG打咗先，有得當決賽睇
一陣俾其他隊G2咁打低仲柒

最尾faker個樣

下屆LCK會點

今次咁樣佢地會唔會棄驚

定係改革?

點解大陸狗乜春運動既評述都講到屎咁

踢波就淨係識講拿到球了 射了射了 進了進了

lol就講q到了 開大了 殺了殺了 可以可以 沒虧沒虧

搵條傻閪講都得啦

這波可以

原來四強隊伍加埋最多丹麥人

一個EQ二連兒

CSGO依家都係DANISH制霸

NA最出名果2件都入唔到WC

穩住 兄弟 我們打回來了

別急阿

我屌

乜撚樣野

屌冇bj神

Sup隻 blank

北美真係好pro

afs輸c9 仲要比人3:0喎
電狗再柒都唔會柒過佢先 因為本來就無人期待

小王子本身預計3:0唔係無道理
caps發揮正常嘅話

對比起d支那評述一尾係到奶大陸隊

係小王子無啦啦覺醒左姐

這波可以這波可以
哎喲...

呢D是旦啦

最柒係RNG

大佬 打G2

個個都話3:0完

比盡3:1

衰極都3:2呀

大佬 你依家比人2:3 真係柒到唔洗番中國都似

這波不虧 很舒服 發育起來是可以打的

你肯定冇人期待咩
唔計台狗 依度都大把巴打話電狗坐八望四
點知輸俾外卡

睇字已經笑撚死

真心問 咩原因要佢地一定要企係道講？
坐係道會冇咁激情定係點？

企喺度肉緊d呀嘛

最撚慘係姿態 一路講一路睇住隊友點輸

上面有人質疑EU既人格
不如去睇下LPL既所謂當家主播點樣將個訪問變成聲討大會
真係以為自己大哂咩
總之LPL全部收哂皮我就最開心

電競呢邊佢地真係只可以講呢d野
講多d真心話就會俾顛狗fans鏟到上天花板
陣間連份工都無埋

大陸人根本就唔需要專業既旁述
佢地根本對局勢無興趣
只想聽人講lpl勁 lms lcs lck wild card垃圾
然後lpl輸左就話垃圾bp就轉個頭走人

reddit已經吹緊euw server>kr server
叫班韓仔下年嚟歐洲bootcamp

有無link

岩 一陣講左真話 fans玻璃心到會發癲
搞到自己無份工
最易做嘅就係中國評述員
唔需要太多細節
真係賺下當家選手 打下飛機
Fans開心

相反 外國會係慢鏡講返一啲細節位
分析師咁

所以 無論咩項目
中國都講得好廢
唔會加插下意見

s7 skin得番62份
molamola

btw睇perkz 喺twitter撚班大陸柒頭真係幾正

決賽會唔會又係FNC同IG

根劇Rito Top20 list
C9 vs G2 Final

LCK最勁個啲中路全部無得出國
Faker bdd chovy
反而俾咗3件廢咁多嘅出去 真係玩條撚
人地班EU faker起碼都撚到akali irelia LB呢堆英先

上年睇到好爽 兩隊lpl隊一齊被人淘汰，決賽會場又係lck

老實講 以往係skt太勁搞到eu na班人搞唔清個meta
就算佢地揀既陣點勁都好
就算skt個陣揀到幾劣都好
佢都有自己個套拖到會戰期同你打團
到最後可能險勝你
但始終你都係輸左 所以你根本都唔知其實自己個套係咪真係岩
就算你出奇招冷門pick skt亦會好好咁應對 再搞唔掂咪ban左佢
其實出奇招真係好大優勢 好似rox msf咁
你拎住2場勝場 其實換住唔係skt 係其他任何一隊對面都好易心態崩
係skt太癲可以當無事先嬴到

Scout Rookie 算係打出身價

Scout > Caps

Jensen vs Perkz

eu na真係撚到大陸仔仆街
尋日rng尾場中後段 又有一段比班友高潮 但又射唔出
今日fnc個場第一場比班大陸仔高潮 之後又射唔起

下年skt買kiin同花生 皇朝復甦

Wunder vs the shy

啲評論偏到痴撚線
專登搵LPL主持RNg對G2最後一場由頭睇到尾
睇到佢地啲死狗聲真係好爽
完場野都唔識講真係好爽

笑撚死。 打返一兩波就話心態完全回來了

Lck果陣中路冇乜作用 kiin打得咁好 同埋kk都算係咁

Kuro同tusin真係
反正spirit仲正常過佢地

穩了穩了
這波不虧不虧
這波可以可以

本身最後好驚G2後期推唔入
因為會戰好似都55波咁，以為希維爾追得返
不過好彩死肥狗自爆

都係 LB 打正面戰 後期唔算勁 好撚彩

巴龍位連輸幾個團 中路打先叫55波
都怕會後期必輸燼無dmg
點知uzi一派膠
完

肥狗死左都未認清局勢
仲話 這波進來了。可以慢慢打 拉着拉着

有mic check喇咩？ 咁on9

kuro真係世紀垃圾

一直講緊賽評

唔撚係佢，AFS一定唔會咁樣俾人炒
完全無作為

睇LoL比賽 真係教識啲人
咩叫做用實力說話

我聽唔到 聲疊聲
剩係聽到倒了倒了，這波很危險

互換掉了 但人地隻ad有ga 笑撚到我仆街

成日覺得依條友混分, 例如10場入面比盡可能得1, 2場會CARRY下

就算互換左咪又係輸,G2一直都唔係靠AD,隻AD只要唔好比人捉,做少少野就夠晒啦
但RNG就剩係靠一隻AD

根本就係

Ucal都算,係LCK都叫做救過下KT,而第一年打世界賽
新人完全冇大賽經驗,根本打唔返LCK嗰陣實力,另外兩個就

淨係識吹乜撚野唔係選手問題 係英雄問題
個傻仔ray巴龍開車撞埋牆個到都唔叫選手問題?
死都要拎返咋沙 支那真係討人厭

根本HJMAN係天選之人
1HP
雙火龍
訓地贏teamfight
World最弱bot打贏World #1 ADC

個天係企喺佢嗰邊

btw點解宜家打rank咁怪
明明入場果陣地圖係show自己係藍方果邊, 揀英都係我果邊揀先, 但入到場又變左紅方

佢對團隊最大既作用就係迫對面用一個ban

就係呢個反差先更加諷刺

有時都覺，打JG呢樣最痛苦，一入到去見到轉左位可能要調整打野路線，戇鳩RIOT

數漏左用必輸燼同團隊意識檔燈籠outplay個最強技術撚

rng被逼打假波 好慘慘豬

好黑暗 以後唔睇比賽啦

TSM請左Zikz

Lb呢個版本真係bug
淘汰賽100%勝率
連Caps 隻垃圾0殺3死既lb
都可以瞬秒滿血既kaisa
作為一個刺客 前期無優勢 應該係要得到懲罰
唔應該仲有咁多傷害秒人

Kassadin perfect countrr

唔計kuro果隻

其實點解LB呢個PATCH咁勁

skt等緊佢

NA EU 個班caster真係專業同綜藝都有 台仔個班起碼仲有綜藝 lpl個班除咗打飛機仲識咩

KURO又唔係話廢既

但真係同BDD比

差好遠

其實好多時都係選手睇少奇招
個時rox 好運sup 輸一場個時wolf覺得打得贏先唔ban
上年rng 5放咖哩歐又係一樣
今次三出黑鬼聽聞都係

冇乜人會因為輸一場就Ban 隻非meta英
你招奇招係掂既話係可以偷到兩場

8 強最廢中路 仲頭疼過xiaohu

唔知真定假

我覺得唔會有mic check 太柒
同埋mic check一定有野對肥狗不利 由bp開始
班支那已經開始讀緊bp果陣肥狗個口型 好似係佢自己要玩黑人

唔後期加工我唔信佢地敢放

Dogv 同廠子果兩年 都有唔少主播 /前職業公開屌lgd edg
今年完全冇聲氣就知rng個勢幾勁 冇人敢出聲

今年3隊LCK集體炒車

all star可能由skt grf kz三隊包辦

peanut bang pray gorilla wolf 有機喎

總之見到支那輸就心都涼哂

決賽唔通真係好似某位巴打所講 c9 vs g2

係真就真係低撚死
選手權力大過教練
咁請個教練返黎把撚咩

wadiu心理戰術應記一功
雖然到依家都唔鐘意佢覺得佢好串好煩
但BP狂show vayne 真係搞到肥狗燥燥地自爆

ban/pick mic check會流出既咩 支那仔最鐘意看圖作文再帶風向 而家仲話game 5秒鎖sivir係uzi自己鎖冇同隊友教練傾過 都係當故仔睇下算

Uzi : 輪子媽不好對線呀

game5某程度肥狗自信唔第一時間點燈籠
但作為ming個d應該都唔敢屌佢
一黎未打前真係世一ad
二黎佢係rng都係老屎忽 大佬咁

我就覺得假啦,G3完係RNG贏，比數2：1

其實點解show vayne 會搞到佢燥
無留意開uzi 啲新聞

佢隻代表性cham喎
係咁show似揶揄佢

show下英都影響到人
心理質素會唔會弱左啲

塔姆姐係青蛙？ 佢竟然覺得廢

無知一問 今年有無廣東話平台播?

Uzi真係好似心態爆炸咁 之前係韓服送頭又係

依個meta要開戰sup

無

唔該巴打

佢地應該未了解到依樣野 整係覺得好易捉到

唔知uzi 隻奧巴馬係咩級數呢

即係成隊唔係真係咁frd囉
之前啲LPL主播仲吹到佢地唔係朋友係兄弟
笑撚死

Sneaky都勁過佢

仲好講 , 死人cosplayer , 第日用奧巴馬落尻我世一ad uzi 面 , 叫我RNG 鐵粉點樣賴BP 度

同Jensen隻LB對線嘅kassadin 廢撚到...
唔講人頭，cs都輸到仆街

Sneaky 1打3收一個2個殘血 食左春藥咁

根本唔係隻英問題
係操作員同玩埋啲4保1 on9姐

成日要人保 垃圾 係以前個meta先口岩佢玩

kuro同當年pawn一樣
唔係唔勁
但成日可以鳩到仆街
你睇下kt精美嘅ucal
今年打左半年多d
下年一定係最top
下年deft應該仲ok
但mata smeb同score下年仲頂唔頂到就唔知啦

我覺得佢地最後2場係輸ban pick多
ban pick柒所以打得柒係正常

我記得lb 140兵 佢仲係得70幾兵
好恐怖 差成70隻
仲有第二場佢隻雷茲咁肥
但上路守二塔比人捉 又累死埋kiin仔
最肥個兩個人同時死
非洲隊優勢一瞬間無左

今年kz出唔到真係嬲左
諗住上年睇唔到theshy打khan今年有
屌

晨早流流就要笑到肚痛
他們是鬆D！

其實一早要點latern走啦
2打3
對面又唔係殘血
閃現又唔撚交

貪打多2下換血抵撚死

睇落泡狗中路得faker食住其他人

又唔係既，只不過今年出嗰3個都唔得姐
MSI bdd都單殺到人

Uzi : 食埋隻兵岩岩好 燈籠陣間先啦

一秒後：1隻眼 3個人企左係燈籠上面

Uzi : 你老母比狗屌呀

ucal新人黎講真係好ok

但ucal俾rookie食住

ucal第一年當佢冇咩大賽經驗，心態唔得
仲接受到

rookie同theshy超勁
如果係kz就可以睇fiora/jayce/camille上路對片

所以我先話睇落得faker食得住人

Bdd都可以

玩得好過kuro
第一年好好啦

想睇khan打ts

衰係廢老下路

kz下路雙肥真係廢左好多

唔知下年lck會唔會有多隊夢幻艦隊

好奇怪呢個版本點解無人用jayce
打中打上都得
中上路都係線霸級別

希望ig生性 亞洲唯一希望

今年韓國都支持ig

四強幾時開波？ 星期三？

後期R晒J
玩營運仲同你揀呢隻咩

griffin

呢個版本就係唔玩營運
所以我覺得呢隻勁 前中期傷害高

家下上中路都會PICK垃圾車 厄殺斯 伊端
揀jayce 前期又食唔到甜頭 後期仲要無用
點會PICK出黎

仲有啱啱升上黎果兩隊都係痴痴地線

khan同theshy會用
因為有信心可以打穿直接一打五carry
smeb同kiin應該都識 但佢地個風格比較唔係依d
例如俾kiin如果真係打分推佢會玩quinn多

中路依家仲會用jayce嘅應該無乜
一係真mage同你farm 一係irelia搶6秒一套
難度太高
siege嘅能力又比以前低 變左比打上路更加無用

好似khan咁
屌你tank咩呀
照穿
黎gank起碼一換一或者一打二咁樣
咁咪會pick囉

好耐冇睇 點會變到咁嘅情況 亞洲得番一隊
Skt？三星都冇左

仲skt

SKT 上野問題 應該有心結
三星係唔同左名 都係個D人 不過小組賽就出左局了 家下叫GENG

Skt當年對rox rox整隻好運姐出黎 faker即刻話係pick錯
選手好多時都係用自己理解黎揀ban pick
教練要做既野就係唔好俾選手陷入左自己既理解走唔翻出黎

國內聯賽都仲可能既
世界賽邊個仲同你玩自信PICK阿

我記得有場Tahm全球流打到曉飛wo

小組出局 點解歐洲又變番咁強
佢地不嬲都操game 琴日睇個兩場都好爽快

G2 公仔麵

其實應該係睇唔起人地下路個2個選手
點知食晒屎

四保一不再無敵

theshy攞隻fiora屌打smeb
game3 1打5差2下嗰場
唔係豬隊友jackeylove一早贏kt3-0
而個重點係smeb都識玩fiora
但你成隊夠唔夠膽留個last pick俾你pick黎 hard counter

點答你
我諗未打前 呢到都無人估到歐洲入3隊四強..
只能夠講人地真係打得好
係亞洲隊未營運好之前就打爆左

往年開打前先演戲
今年打完先演
食花生等4強

2隊啫
一隊na

琴日係操作上 無論55波或者打少個都見到贏面
仲要打大陸個隊熱門

成就英雄 敗就狗敗
學下Hjarnan 小做小錯
一係學下食屎狗 平時食屎 得閒出黎秀一波 都夠FANS高潮了

Skt 唔好再講
愈講愈嬲 愈心痛

觀眾都睇到 成隊skt問題係邊
對選隊打輸左
Faker pick嘅英 可以用鳩黎形容！
但skt選擇雪faker
咁岩又對下游隊 贏左
就大條道理雪

最後到爭第三資格先岀

睇 chatroom話snowball冇咁明顯

Faker都搞到咁 唔係掛

Faker見到班法王玩lebron玩得咁開心唔知有咩感想

啱呀，IG攞世界冠軍真係毫無縣念

smeb真係勁架
我覺得係隊伍風格而令到佢唔打hard carry多
有ucal 有deft 唔輪到佢

中韓唯一希望

IG嬴緊 100%既波

duke第二個冠軍要黎啦
仲要唔駛打就有

年年都亞攞 都會搞到隻遊戲玩家大減

韓服沖第一 都未必降到火

Lck根本好少機會玩呢類角色 而家lck好似打團唔勁 營運比人反撚咁

Lck而家冇綠野刀營運即刻收皮咁 尤其係skt

KT我覺得係ucal太後生姐 同埋deft同smeb到左上限咁

Btw都係果句 話唔透點解TL可以30 c9

faker睇佢stream依然係神

今年四強eu對na觀看人數應該破新高

今個season有d場khan穿哂上路
下路雙肥送返出去
中路bdd玩tank
無得打

Faker一岀 要pick 功能性英雄
上野連洞 仲要深到舉唔起
各種花式送頭 銅牌錯誤

Bang 跟meta pick 法師 又未撚掂

我仲停留係 eu同na 柒下柒下次級聯賽

JENSEN同SNEAKY食左春藥咁

Cosplay先係正職

愈大年紀操作愈差
反而隊GRF應該會愈黎愈勁

高峰應該有500k viewers

如果決賽G2 打 C9 可能有1M viewers

想睇sneaky著低胸cosplay短裙打決賽

Faker忙緊種田

假如決賽na對eu班主播可能提早三個鐘分析同打j

好難想像係C9

我早幾日life早係twitch唔同laguage係咁加埋都起碼650k
仲要未計youtube同d唔知咩濕鳩網

*live
on9 auto correction

Gg 海燈出手 睇黎g2要贏

之前睇世界賽都唔撚會聽支那解說
家下真係去搵支那解說睇班友講
仲好笑過周星馳D笑片

海燈今年有冇’真係‘中過一場

好好笑 琴日場尾場 死兩個成分鐘復活 仲要話唔洗怕 會贏的

小組賽個陣
但原來係儲緊力燈死rng

喂喂 c9幾時變左歐洲隊

淨係得余霜做旁述就ok

打世界賽選手心態同教練能力重要好多
大清世界賽唔係暴斃就ob
Cosplayer 尋日個表現簡直係吃左藥咁
同埋c9 bp真係好
教練至少有一半功勞

雖然好多人吹GRF
但佢地今年LCK決賽輸KT
Regional輸regular吊虐既GenG
我無睇比賽既，但就咁睇結果
一係佢地就係大賽經驗未夠會軟手
一係就佢地唔夠全面得一套打交系統

要靠佢地幫LCK重返榮耀仲要啲時間

小組賽D點心紙點都會有少少中...

靠SKT好過啦

換翻條上野加中路meta

係靠有FAKER、BANG同WOLF既SKT

睇D韓仔網的反應佢地都係懷念SKT多過期待GRF

大陸佬直播個框唔係跟隻人發育成點而變?
肥狗個框唔係最勁? 1/4/0
反而法王殺到7/0/1個框仲係咁 ?

呃人最緊要呃埋自己..

屌，乜有啲咁既嘢

我好少睇LPL 就算睇都係睇外國播
我記得之前有人話係睇個人殺人同發育成點而變..
唔知有冇錯

跟課金量架

FNC Rekkles: "I am very very confident in winning the whole thing"
收皮啦

今年食屎狗無得賴會比uzi打爆
要上晒力打

衰啲講skt有s加成 入到嘅話唔同隊咁

今年咪係囉
垃圾上野+BP唔做好啲skt繼續唔好打worlds算
諗起faker玩塔里克保blank隻易大師嗰場我就想嘔

屌 未又係睇meta
你冇睇過評條毛咩

尋日佢有D表現喎
CAPS打EDG個陣超TROLL, 都係靠佢跳出黎救

乜唔係BLOSS隻易大？定我記錯
睇返GRF當撚狗咁撚呢個FUNNEL陣真係好心慘

邊隊都好，淨係唔想佢拎冠軍，FNC今年攞到一定串撚到仆街

無睇嗰兩場啫
你好睇好GRF?
一轉meta就死咪好似今年rng咁囉
仲4保1保ad

Camille E出黎佢秒用Shield個下反應真係正到射出黎

可唔可以keep呢個patch keep一世
That’s balanced

可能係我記錯
總之都係呢兩個垃圾jg

最後個段好笑

其實呢個版本幾岩viper打..
呢條死癲佬

我覺得係今年連續打先係主因，跟錯meta就返唔到轉頭

關咩事 RNG自己輕敵
今年EU同NA 打哂你地班友既臉
同樣陣容 戰術係唔同人手中差天共地
包括LPL同LCK

準備好睇rekkles 橫掃worlds
係台上大叫 自己係最強adc
果d 咩uzi 真係行開啦

Faker即刻想玩Eu

八強覺得可惜既得KT

真係強強相遇只能活一個

睇班支那狗俾人撚好正

今年都應該唔會有一場刺激得過kt ig game3

收到風到今日RNG官方都仲未出黎交代
平時最鍾意post mic都冇post到

唔明點解仲要針對小王子 明明琴日broxah bewipo同佢一人一場企出黎carry

上年choke得太勁
佢應該都要打到入final先叫證明自己

點交待ar
教練出嚟同人講 sorly 有少少吹大咗 haha

成班fd一齊睇game3 個分屏做到好正
見佢zoom去 ts 果度心諗ig 贏?
結果畫面拉返去kt度

其實karsa係唔係唔啱玩塔利雅jg

依家網上傳得好勁MLXG自己坐飛機走
有埋圖

OB諗住ts拆緊主堡嗰陣KT先拆緊最後一座門牙塔
諗住ts一定最快 點知KT快佢一步

佢塔利雅勁
有場癲到單食遠古龍
果場係小虎galio完全比法王撚

圖

打逆版本戰術自大到話自己創造版本都on99 既由其heart 垃圾到爆

rekkles 場場都有貨交
teamfight 走位完美
不過佢人帥屌大 反吓佢都好
太唔公平

過左今年wc已經無之前既敵意

但叫食屎狗叫左3年 改唔番口

封路封隊友近距離食技，q 中兵 比noc 單殺都無問題 小虎係廢但karsa 都狼味

佢GAME 4 TROLL到咁係因為G2上中角色互換, 變左RNG上中打線完全唔夠人打,
最後就連自己的野區俾人當係後花園咁自出自入

唔帶able既下場
抵輸啦

唔帶姿態問題大d
班教練臨場先黎無自信比letme pick carry英

余霜：贏到冠軍比你執返幾劑又點話

最慘係佢 明明鬥士patch 帶個眾生平等但比人打爆既做乜

但係如果打野剩係帶KARSA的話, 中國論壇應該會暴動

唔帶letme咪得
一日最衰都riot na summer playoff比帶7個人比false hope啦

根本rng 重以為自己果段4保1打團重係最撚勁但世界賽無一個patch 係4保1 係贏到最後

rng成隊都有心結咁 點打落去呀

佢地有得揀梗係想要個穩陣D的上路啦...
佢地今年帶LETME就幾乎拎哂所有冠軍喎 (春夏冠, MSI, RR, 亞運),
係世界賽開始之前, 佢地實在冇咩理由要揀帶姿態出去

叫阿KIIN 轉隊啦

RR 係zztial 但zztial 係有用鬥士但都係普通點都贏唔到冠軍但讓帝但carry 能力就100%

佢隻比KHAN蒙多單殺既A柒

寧願大陸狗嬴

靠哂IG

有冇人知邊到有得買3500點貝殼幣?
問過7仔佢話最大得1400點

冇隊轉meta可以唔死

都係ig個教練有眼光
識叫duke同the shy交換英練
rng似無認真練過比letme拎carry既體系

希望大陸狗輸埋比G2
LCS內戰

自S1 冇NA/EU入到決賽了

RNG個死結就係點都要俾UZI出風頭去CARRY阿...
其他人只可以做綠葉

the shy 隻fiora真係好好j

今年先係咁，上年風哥有比小虎carry 但拎唔到冠軍

即刻有五毛負皮你

網上仲傳到MIC CHECK係肥狗話要玩4保一路西恩

4保1出vayne啦 仲出losecian

巴哈有post有片睇

Lucian打法要夾打交陣
好似尋日Cosplayer咁係咁打
打撚到對面輸CS
輸人頭都要盡量推塔食兵拉平經濟

C9用Lucian大巴大巴車落RNG度

人地用返世一用過嘅ad大大力bin落去，唔係英問題係駕駛員問題，仲有希維爾

如果係C9打先 , 用打架陣路西恩SM AFS , RNG 可能會抄得切 , 結果就未必一樣

命運就係咁 , 現家就係人地C9 完全落晒RNG 面

其實睇你meta理解有幾好姐
可能EU NA打法都未必係最好，差在你拎唔拎到比人地更好嘅嘢出黎姐
但真係好睇到LPL LCK都有啲偏向保守同一成不變

除咗將隻鑊缷俾Karsa都唔知可以講乜
一個二個吹到狂小狗幾勁幾勁，
啲賽評（支那）話RNG全線都係世界前三，
打到係咁俾人少換多都 不虧，
環時式播報，報到game5 12:1都仲話拖後期能贏，
真係贏國風範，而家仲可以點交代

笑撚死 原來riot一早睇穿一切
最後一幕原來係呢層含義

唔通講 , 係啊我地睇唔起對手藏招 , 4保1 路人恩夠殺 , 世一ad uzi 心態崩潰做左洞

其實KR入唔到4強
RIOT已經贏一半
對佢地黎講最佳劇本真係C9 VS G2

最想C9拎
大快活拎一定勁柒串，食屎狗自稱第一AD
IG拎支狗又會打飛機

不過見啲支狗話RNG拎同IG拎完全唔同意義就想笑

仲有貼吧有人係到講

UZI第五場粒聲唔出自己秒鎖希維爾

依加完全無哂RNG輸果陣既傷心,淨係覺得mlxg好慘

RNG食屎啦,死肥閪

10年fnatic fans

RN支一輸 RNG官方微博粉絲一夜之間少左80萬 超誇張

但係連C9教練自己都話機會唔大...
C9點阻止大快活入決賽阿....

笑撚到

LPL應該注定成世拎唔到冠軍
支那咁易玻璃心，打到Game5都自爆啦

我仲記得G2 RNG game 5
班友竟然話 現在G2心態很放鬆，你看這個ad也開始敢點人了

屌你老味 人地jhin 3/0，cs仲壓你世一ad，點解唔敢普攻

自大到，當對手係垃圾咁樣

C9係咪咁冇戰意呀，如果佢只係滿足於7年以來終於入到四強而滿足我會好睇佢唔起

直落AFS 3場
其實針對食屎狗gank爆佢等佢心態爆炸就得
條友咁鍾意保kda

肥閪以為自己好勁, 無人敢普攻佢

企到前排咁，俾jhin兩槍射爆

有大陸仔分析話睇番小組賽既情況

RNG似係成隊隊入面出左問題,有心結咁樣

Mlxg

最討厭佢地成日話我地我地

同普遍中國人一樣，有好野見威水就痴光， 一衰左就割藉，打落水狗。

eu na 都會講返隊伍名，尊重返佢地。

好開心今年4強2隊EU 1隊NA

一開場先痴線，話咩g2的實力確實和我們差很遠，吹到唔使打都贏硬咁，最後嗰場成班死狗咁，重精彩過場比賽

有冇link
咁睇都係uncle faker又擋一次rng

可惜簽左終生約
如果唔係大把隊要

雖然唔鐘意支那隊, 但如果MLXG真係咁慘, 想睇佢轉隊打柒返RNG多D

香鍋啊

人地BO5愈打愈有
RNG 一輸就心態大爆炸 尤其隻大肥鳩黑撚晒面
作為一個CARRY位真係好撚影響士氣

明明rng心態炸左仲不斷兜 上年edg對skt，iboy心態炸左用炮娘死都要追faker黎殺，跟手就吹到iboy有諗法

臨尾果下企咁前，無血仲唔閃， 比Olaf一下E 打死。 如果唔係都仲有機會..

肥閪俾人不停吹奏梗係變到特別自大, 輸GAME一定係隊友問題啦

廢就廢啦又自大輕敵
搵咁撚多藉口

越諗越覺得faker既心態真係好撚勁

17歲岩岩出道果陣就上世界賽,唔似ucal咁太緊張,直接橫掃拎冠軍

s4失利殞落

但s5又企番起身,msi最尾自信pick lb結果比edg設計好陰左

但又練左隻雷茲出黎電撚爆edg,玩到riot要重製佢

然後s6、s7相繼用實力同你講佢既極限可以更高

拎uzi呢個打左咁多年心態仲年年爆既肥閪同佢比is 侮辱

sneaky 有個正女朋友之後做幸福小子爆晒seed

fnc caps反而唔太穩定， 中路應該最關鍵。

RNG呢鑊執柒既可能性好大
希望大家唔好再落井下石🚬

我Faker死忠都要公道D講返句, 放LB俾佢又唔可以話係EDG陰佢既, 佢自己都有責任

sneaky 靠玩cosplay同佢條女扑野陰陽互補爆seed；rekkles 就靠戒女色儲大技爆seed

開始明白點解rng會跟死一套

依加先記起佢地教練係韓國人

FNC要贏就一定要睇bwipo臉色係最關鍵

估唔到打左咁耐 反而佢話上季先係佢癲峰
galio 全球流

佢地習慣左比賽之前做好晒既功課
係一定要拎番晒出黎
所以未必會咁快變陣

SSSR級走位

又黎心結說
之前又有話咩RNG大招未出
我心諗都第5場生死戰仲唔出？留返下季LPL先出咩
技不如人就技不如人啦

出個bwipo表情包都得啦

小王子等緊冠軍之後屌余霜

敢A人嘅 食屎狗唔野少
可以叫返小王子

之前又話留左套戰術for vayne又盛

輸自大心態爆炸

兩者可以並存既

廢係真,但同MLXG有心結應該都係真

上季佢一保四力挽狂瀾

入面有個MLXG FANS係到講點睇今年rng 8強輸左

有句講得好岩,上年仲叫係得ming保uzi

今年完左msi之後rng好似死撚淨一套四保一

場場上karsa我諗原因都係因為karsa會好穩,成隊變左做等uzi農夠三件套出黎carry咁

越睇越覺得mlxg慘,開國功臣變到依加咁

但係輸比真眼隊

第2輪小組賽都開始打交啦 邊有機會農到3件裝
RNG開始輸都唔醒水

用字唔好,sorry

不過我想表達既係,佢自信pick角(因為係佢同kkoma講想拎lb)

然後令到成隊輸左,正常黎講心態應該炸哂

但佢仲可以練到隻雷茲出黎係世界賽幫自己報仇,仲要玩撚到riot重製佢

當然kkoma都係一個好教練,記得果陣訪問話比faker拎係因為唔想佢輸左果陣有「如果陣我pick xxx就唔會輸既心態」

faker根本係果種求道者既心態,咩都唔理淨係想自己更進一步

殺完李星殘血死唔去果個樣

出vayne前期比人打撚到仆直啦保毛咩

小組第2輪連輸2場都唔醒水
佢地仲要係最先打完小組賽的1組, 多幾日準備都唔諗下要改打法
所以其實佢地8強出局係抵死

faker係一個帶四個，uzi係四個帶一個，冇得比

不過除左rng廢都要讚g2好撚有準備

睇準肥閪心態勁撚易炸裂,係bp階段狂show隻汎出黎,結果隻肥閪真係心態亂左 為左嬴而無所不用其極

唔點燈籠唔交閃出乜都無用

第5局仲係到咬住舊香口膠好似唔想玩咁

依家LPL將UZI造神運動失敗左
EDG輸左都有出post交代下
RNG官方依家全部潛曬水

希望可以睇到RNG散班
行WE以前條路

最慘肥西隻露西恩carry唔起

最欣賞Faker就係佢輸左唔會揾籍口
佢會攬哂所有野上身

用Galio打蛇女, 重演Riven單殺蛇女果幕, 轉身避石化再單殺

呢招勁高招

出得黑鬼就係想靠對線打爆人地先
點知人地頂得住

下路:我唔死咪得

最多咪比你拎首塔拎龍壓我幾隻兵,但你黑鬼滾唔到雪球拖落去你點死

真係好掛住faker

C9輸前期都贏到

我覺得VIT班呀叔都有功勞 當好多人以為RNG今年好大機會拎冠同全勝緊既時候破左佢地處, 間接幫左其他隊打左枝強心針, 等其他隊都知道RNG都會輸俾其他隊既時候

Faker今年都22歲，得返之後2年應該仲可以keep peak performance
一到25歲應該就

HKEsports 香港電子競技有限公司 Hong Kong Esports Limited

FW 為什麼爆冷十六強？
AFS 為何止步八強？
KT 為何惜敗 iG？
EDG 為何再一次被 FNC 淘汰？
RNG 為何爆冷負於 G2？
沒錯，F、A、K、E、R，FAKER，那個男人，依然統治著聯盟！

（ via: TW 英雄聯盟 ）

ryu都好慘

比faker outplay 開始 ryu face 足咁多年。
去eu h2k 好似4強過。 最後走去na 都只可以打隊公認炮灰既100t

VIT將鬥農meta變佐中上主動權前期打爆對面META

EDG同RNG成攬4保1陣即刻收皮
EDG贏個場都係Scout LB CARRY
一轉KAISA陣打都無得打

因為c9轉數快

仲記得開始逆轉既果下係sneaky係上路w到對面隻雷茲即刻下路交哂r上去塔殺

其實唔係iboy game3咁樣送頭 佢地未必會輸

仲要scout冇啦啦金身左 少左幾秒輸出

唔知點解啲人仲攬kaisa
明明家下meta 3x分鐘都9成完game

唔記得韓國定大陸主播講左句好岩

scout要拎既應該係矛,而唔係盾

佢好啱打100t喎
一樣都係咁廢

ig係咪要慶幸佢地ad係jkl條廢物

所以慣左打上中野

唔係既可能八強出埋局

邊場BP有得睇 我想睇返佢地點樣撚狗

JKL有曬突然暴斃既案例
中上野有能力carry洗乜玩ad版本
不過有ching講過話以前有玩過

呢個真
好彩ig中上夠carry

～_～

今年無人貼叮噹道具好似C9個張圖, 搵唔返

game 2,3,5都有show過

仲有c9元氣彈

其實條友靠咩搵食
係eu個2年睇佢都無咩carry能力，去到na仲衰贏又唔關佢事輸就係佢咩都不做到

Uzi冇咩 2年決勝局都係自爆送自己下去

IG冠軍都好嘅
好過RNG俾支狗吹全華班都贏到先
仲要第一隊拎

死月巴Uzi成日當自己大佬
要求bp要圍住自己
咪炒車囉

大陸仔自己都知ig係睇2個韓國仔carry啦

第1 3 5場kt自己揀blue side
2 4場係ig揀red
佢地邊有得last pick

The shy最勁真係吹撚大咗好多

就算今年最後係IG拎冠軍, 佢地都係會覺得爭D
因為唔係5個中國人拎冠軍

c9同g2真係靠團隊配合同bp打嬴

fnc同ig就似靠硬實力多d, caps派膠果陣到小王子出黎舉重

我冇諗過hyliasang 同fnc都幾夾

邊場係最勁
拎垃圾車線上壓唔到aatrox?
賽恩瘋狂空大 比垃圾車撚返轉頭
頂多咪得拎fiora hard counter再加ning幫手dive呢場

咪又係2個韓仔Carry IG, 支那啲中上路咁廢, 5個支那點贏到

G2用8強最廢嘅下路打贏左#1ad + #1sup(支那仔話),
就知呢集重心唔可以放係AD

都係khan 心水清

4 chinese cant win! 原來講緊RNG

佢好似得隻BRAUM幾好, 其他都麻麻地

佢唔係唔勁
只係冇d人吹到咁勁囉
8強8隻top 最好我一定排kiin同smeb
但2個都比隊友troll死

原來khan都係台獨份子

其實HJARNAN好勁
係冇MAIN角的情況下, 佢面對(大陸人話佢係世一的ADC)UZI都冇穿到底喎

之前佢一講個句個陣整落

D開戰英成日Fail送頭

屌舊年faker輸左呢度開party咁
今年就話掛住faker miss faker
利申faker fans

KIIN同SMEB都勁啦
隊友派膠冇計

岩岩睇完rookie段賽後訪問
佢d中文痴線

淨計鬥士mechanic TS應該勁D, 但連埋意識,團戰綜合計Kinn最勁

睇選妃會邊個有料咪買

soaz最勁

利申舊年同faker一齊喊

都係覺得花生回歸最大可能

tarzan，不過grf成隊唔郁下年應該有機，所以未必放人

退而求得其次就簽返花生/簽Moojin，Moojin世界賽似係心態問題，佢msi未打karsa前一直都好勁

如果Kiin仔肯不計前嫌去SKT....

JG真係無邊個
不過同blank比邊個都好

kz同kt係咪會散?

而家大陸仔瘋狂屌鳩uzi
真係千年道行 一朝喪
睇到好心涼 其實佢唔發脾氣
就算真係輸左 比人圍屌個個應該係小虎
衰在佢後面幾局黑面神咁款
最后一局仲操作變形 大爆炸

Kkhoma同佢friend掛

AFS 第2 3場kiin都hard carry
但有條垃圾kuro真係唔使玩

上年決賽完灰到
上黎又好多人話"唔係SKT拎就得"

正常咼

俾我都

本身頭幾場都輸cs
但最尾個場cs係追平，打到信心返曬黎
仲有隻泡麵都hold咗一個ban位

打少件ad入到決賽已經收貨

好多情況啦,uzi夠係食回頭草

只係覺得花生咁岩又傳同khan不和,然後kkoma一早就向花生認衰仔唔應該唔要佢

花生心態上應該唔會抗拒番去掛

S4個陣就算FAKER冇份打，踩住佢上既SSW都不負眾望贏哂所有對手證明自己係最強
今年仲要三隊LCK世界賽全軍覆沒，對比返以往FAKER打咩中國同歐美隊都贏，就自自然然比人覺得FAKER喺世界賽個種統治力先可以壓制中國同EUNA

Moojin不了
佢同thail勁fd
有佢即係thal都會喺度

而且佢今年小組賽好唔掂

韓國一線jg得 tarzen 同 score
Tarzen 應該每隊都會搶
最後應該都會好似當年搵牙blank 咁係次級搵人

Moojin條柒頭點會唔想過SKT
但SKT咁都買佢都係等收皮

Moojin成個屁孩咁，不了

MOOJIN擺到明要走啦
一輸即係出POST搵工

EDG都係靠中野
EDG上路邊夠the shy黎 iboy又自爆
Scout 同Rookie 個實力幾接近
但陣容問題 Scout 一定要玩輸出角

Tarzan

你話我打飛機又好咩都好啦
佢今年如果有得打 應該好好睇
個meta有lebron 歐美中路又好態
只可惜冇如果
Geng我屌你老母臭 還我skt同griffin

佢最慘係咩冠軍都拎左
差個s賽 今次最好機會自爆收左皮
之後佢拎lpl msi都洗脫唔到呢個污點
要靠s冠

SKT大企業喎
有邊個唔想入
而且MOOJIN仲有個FRIEND THAL係SKT

改名未

SKT Cuvee

番去自己國家咼，skt又係有歷史既隊

個陣唔係話rush好勁 韓服第一咩
好似無乜機會上場咁

記錯名

佢同泰仔咁fd，入左skt嘅話下年又唔洗見skt入世界賽
Skt揀嘅上路一年比一年差

我係佢 退休算數

geng係韓國變過街老鼠
rng係中國又變過街老鼠

照咁睇係條片出現嘅所有人都要下去

封神一冠永遠觸摸不到

cCarter說：「我認為他流淚的原因有非常非常多，我覺得過去Faker也曾感受過類似的挫敗，一直累積到這次決賽才爆發了出來，可能那個時候的他覺得太過遺憾，甚至想去責怪誰，或者是去反省是不是如果隊伍準備更充分的話結果會更好一些，或許他終於讓大家看到了他一直以來是多麼疲憊，當然我不是讀心者，我也不能說出來他心裡究竟是怎麼想的，但Faker是一個非常有自制力的人，不論在他的生活抑或是感情表達都是如此，而這次他終於讓自己的情感宣洩了出來，我認為他是那種以後表現會更好的選手。他將在2018打出更傑出的表現。」

faker: 打左咁多年先失控情緒過一次

肥狗: 打左咁多年場場bo5決勝局都失控

佢呢鋪跌得好金下 最有期望一年 8強收皮 仲要自爆黑面發神經
無人幫到佢

Geng你贏我ok 起碼個位真係值
屌你小組1-5出局？

其實睇得出thal同skt夾唔到 但untara真係太差
結果兩個都死

叫開花上去打換走blank

今年連心魔skt都冇入，諗住拎硬咁款，點知俾人打到心態炸裂。自己爆炸抵俾人鬧喇，自大自滿，以為打廢隊

rush 已經25 而且近兩年都少落場 應該唔會有好多隊想要

踼走letme 同heart 我rng 下年再黎過

恩靜結婚果陣faker都會失控

師兄好耐無睇比賽？
仲開花
打得差到

永續小狗

如果lck 夏季賽係依個meta
Skt實有機會. 靠中路硬carry

果時要ad玩鳩英。又要faker 玩輔助英
On99

一直習慣咗等uzi carry
到狀態唔好果陣跌得仲甘

上年faker打rng 1個打9個， 打曬bo5帶住skt入決賽， 雖然最後拎唔到冠軍， 但佢真係做到曬fans期望

Faker識玩一定係恩靜做SP

唔講以為鑽一打職業 隔三分鐘死一次

其實佢差唔多年年入WC已經勁過好多人

冇人超越到cosplayer

我有個玩ad 菁英既表弟， 佢係RNG fans 都叫uzi 退休算啦。

開花 thai ulala 全部走撚哂就最好

Moojin咪撚入我SKT呀屌佢老母

thal 一年睇落都有進步 我覺得以新人嚟講都叫做還好 可惜skt 上路嘅比較對象係impact marin duke 呢d world champion/ lck mvp level 嘅上路

岩呀 佢搞到咁 呢刻退休係最好 今年都五個杯啦其實

抽籤.gif
我覺得最後兩場如果冇輸得咁難睇班fans仲會撐
屌你game4 14-1
Game 5 法王5頭開局

咁講
食屎狗 唔係食過屎輸過
今年又點會咁企出來呀

geng又唔係cheat , 還乜skt , 還乜griffin ? 你兩隊真係勁既咪入到囉 , 入唔到怪邊個 ? 怪geng做乜鳩 ?

I mean性格夾唔到
玩唔埋咁

GenG 世界賽表現係同BBQ一樣咁廢

但Regional GenG 都係打交取勝
Cuvee 打爆哂untara sword khan
Crown 阻住viper入場 變5打4

SKT實過唔到GRF GenG 打開late game 都贏唔到

仲神化SKT

搵人掩護我

不過佢應該退唔到 qq 放咁錢落佢到 佢邊有得咁易走

其實ray又無去到咁差
我覺得lpl太看重個人能力
其實個人能力不足 更需要bp counter
而唔係玩隻坦比人屌打
我唔覺歐美上路線上細節有幾出色
C9 上路三場 三場都比kiin屌打
咪照樣贏 你揀鬥士 人地要諗對策counter你
你揀舊肉 人地彩你都有味

Duke抗壓真係痴線
Marin算啦 廢老

FAKER比人感覺冇人可以喺世界賽打贏佢，就算贏都只係自己國家既人，今年三隊唔係比中歐佬踢出局就係比美國佬屌打仲要大炒3比0咁肉酸，上年阻擋SKT三連霸既隊仲要1-5出局，即係對LCK賽區同重視世界賽既FAKER極大既不敬

春季有出過咩 見親都係blank

但見到geng最後鳩打真係

呢個版本出skt 都係輸到仆街 , 中上野聯動 , SKT 上野屎黎 , 要還都係還KZ GRF , 呢兩隊先啱呢個版本

我都覺thal blossom 睇落好似融入唔到隊嘢
可能成績差嘅壓力都有d 影響

其實ray喺na玩開carry上路 仲記得佢全攻j4一野秒左對面ad
係去到edg比人逼玩坦

Skt基本上同當年tpa 一樣 每個新隊員所背負嘅壓力太大

Blossom 係太細個講錯野
Thal似係唔中意同人玩

搵埋d 錢都下半世無休

佢應該唔好再比希望d fans 等多年， d耐性已經係今年用晒..

Uzi取締廠長

成為最多黑粉既選手

effort 一早搬左去skt宿舍一齊住 加埋又無咩表情 睇落好似相處得幾好

大陸就係咁垃圾，贏唔到冠軍俾佢地j就黑佢

所以咪跟本唔係咩自信pick問題
而係隊伍風格問題

佢退休mode有乜所謂

諗住今年冇faker，可以捧個新神，點知做神失敗

Game 2,4 有貪肯其
Game5 有braum 加lv2 gank
仲要game2,4 solo lane都俾人out draft
唯一可以就係focus bot 但人地有貪肯其
佢地係play smart 但 rng disrespect draw 亦係事實

所謂嘅捧殺成功

韓仔俾kakao陰撚左賣豬仔去大陸打撚到識講中文呀
你識唔識架

我又唔覺係咁

上年we同rng夠四強敗退啦

今年個個都係到屌uzi比人吹一年就真係以為自己世界第一

唔理隊友唔理教練,硬要玩四保一黑人,第5場自己秒鎖希維爾

一切都係抵撚死

每場都係唔係比對面gank之下直接比人打穿好難稱得上叫勁喎 對面係uzi都係咁話

Kiin仔去SKT既 我願意再做一次SKT fans

吓 仲支持ig 唔係諗住同州光榮啊？

上年khan
今年uzi
早一個月前
D人幫RNG/KT諗skin

肯定韓仔教練安排bp
上年係風哥先咁隨意pick

要屌都係屌draft啦
放二埸tahm 但pick focus bot champion
之後全部solo lane 俾人counter
Karsa pathing 又輸Jankos (保護下路方面)

ig嬴既原因咪又係因為果兩條粗到仆街既韓國大腿

不過rookie應該算半個中國人

C9 skin應該幾靚

改名做skt以正視聽

上年四強最後一場叫佢地自己揀

大陸已經有mic check流出啦

似係uzi死都要揀nigga

Ig贏左，D大陸仔咪j lpl lor,好嘔心

輸左可以話係選手決定唔撚關我事

咁快有流出咩 我捕左好耐wor

Ig三個韓國人 半支韓國隊
又打敗kt入4強
如果打敗左lck最強 但輸比g2
韓國咪仲傷心

講真ming到最後都穩
但uzi崩潰點救都救唔翻

用嘅係選手自己 好多隊教練bp都只係建議 最後都係睇選手自己

唔會輸g2 la, g2唔係遇到fw同rng8強都未必入到

IG奪冠既話
中韓兩邊都有得打飛機

強烈要求出C9 blue buff skin

Uzi諗住有燈籠扣閃，搞到死幾次

最後一場lv2 gank

兩日了 都覺得RNG出局好奇幻

如果唔係ming次次會戰都flay到lb rw佢地應該晨早比人g撚左

如果我係g2 fans應該會開心到暈左

無鬥心，悶game,呢d隊應該輸啦

kiin 子去skt skt真係起飛

究竟game3後更衣室發生左啲咩事

Doublelift 打左八年 未出過小組
我相信Uzi 一樣never give up
依家睇翻 其實上年至係Uzi meta. 可惜佢自己唔爭氣
同時faker 亦已一人至力用galio carry bang
今年riot 改到solo lane snowball effect好大
識玩solo lane strong pick 同side lane
比起bot focus 重要好多

Kiin一定大把人爭，使去SKT咩

等s9拍宣傳片可能知

UZI真係 好唔爭氣

一下叫下下 果場ming 同狗係打得最差果2個 其實ming d call 都好鐘意鳩沖純粹係d 隊友勁先跟到，不嬲覺得佢好過譽拍able即時廢到hihi 玩leona 空晒塞雷西空q 王淨係flash 幫狗擋箭就吹咁大

season 4 lck summer kta冠軍輸左qualification 出唔到worlds
samsung champ左兩隊十個賣哂俾大陸
kta kakao自願賣豬仔去大陸 拉埋rookie去
但點知俾老細昆左 攪到開季前先兩個轉手去ig
kakao愈打愈頹俾人西走 rookie反而愈打愈變ig重心

Rookie今年有機證明自己

神父g持邊隊

RNG 依家molamola

上年炒撚左今年bang已經回勇
可惜上野太troll

無冠左咁多年今年差一步下年再黎過囉，有料既怕西咩。但一定要踼撚左世一letme先

巴哈有post

d人話秒刪

有冇link
想聽點解放tahm

果然係繁體支那

邊止一下

關letme咩事 明顯係戰術犧牲
仲有一手羊
之前訪問都有話自己都想揀carry角
但唔比揀

如果最後g2 world champion
2018 top20 player 就全部收皮

覺得skt個監督講得岩

佢地s7輸只係因為太累,始終三連霸既壓力唔細

有好多野都係體制問題
就例如當年喺skt troll到仆街嘅peanut一走去kz即champ

因為karsa話tahm易捉死

有SNEAky冇咁易

中文寧願聽L M S冷笑話旁述

LPL我相信係會有好嘅賽評，但係更好分析更獨到都要吹奏自己lpl為重任，主觀吹捧高於客觀分析，真係mute鳩佢無咁嬲

[url]

[/url]
rng post

唔比揀定無信心揀呀自己訪問都話想揀但揀完會輸，事實就係永遠企唔到出黎重羊乜q, 小組賽隻羊比人屌撚死左啦 要拍住一個長排無信心既人點玩

根本都無出到自信英
你話上年拎自信英輸俾skt,都可以尊重一下

係巴哈d人話大陸秒刪錄音姐

睇好ig c9 fnc

S8 Skt 揀d垃圾俾faker做隊友
仲累

輸10k輸巴龍仲可以話edg可以守一波

塔姆=tahm

peanut 唔識玩cinderhulk jg
以前rox reksai 咪又係行街

唔ban tahm
然後俾Jankos out path 你唯一win condition 係focus bot
唔ban tahm 再俾人out path

rng根本應該上mlxg，mlxg同xiaohu個中野根本惡到冇人頂到，都唔知rng搞邊科

認真唔明點解亮vn會到自己煩？職業選手唔係應該心態要好啲？

重點係rox都係champ
佢有缺點但有優點
而skt用到佢得缺點

贏game 先放mic check

呢幾日比賽睇黎羊勁過sion好多
你睇lpl summer決賽
Rng係ig拎braum counter既時候都照揀羊
就知有自信，有鬥心啦

g2每次show都係等rng揀完ad先show

可能個肥閪覺得佢比人串「乜你vayne唔係好撚勁既咩?做咩唔pick?」咁掛

不過個肥閪出名心態易炸裂，只可以講g2呢招真係好撚高明

無成本又可以玩野,點解唔做

咁都可以入let me 數
應該叫UZI NEVER GIVE UP , 唔係 RNG NEVER GIVE UP

上年版本度身訂造都CARRY 唔到 , 今年自己心態爆炸都仲有得賴

我就不嬲都話成也uzi 敗也uzi , 你令到成隊野圍住你黎砌 , 到版本唔夾果陣就話其他路拎唔出其他英 , 有咁撚著數

未出局之前謝日吹夜吹五路世一 , 出局之後就其他路雷尻我

會放

你上youtube都可以搵番上年打skt果陣既mic check

s6 rox vs skt都有放mic check出黎,有講到果場bengi拎奈德麗係因為kkoma無ban到

諗起perkz同wadid奸笑樣

ccarter 去左 t1 pubg team
Summer睇pmd 同 bengi bp永遠有種奇怪嘅感覺

踢撚走uzi唔好 今年擺明輸佢
講真今年都贏唔到之後都好難再贏，今年lck搞唔掂個meta根本係大好機會

skt 2017 spring season 咪又係勁到仆街
嗰時又唔見有人話skt 唔識用peanut

狗肯定係勁去邊到個技術都係勁但letme 唔係rng 佢做到乜撚呀 咁鐘意吹咪比讓帝去你愛隊感受下廢就係廢 letme 呢d 尿狼都唔要啦

輸meta理解同ban pick
Lck team 同rng 都認為bot focus meta
但原來solo lane strong pick 既snow ball 係比想像中大 你根本冇機會有fair time 去打理想中的團戰
因為solo lane 控制左side lane control 亦都snow ball 得比ad/坦 好

Uzi打左咁多年 去過咁多隊
有咩上路唔係比人話垃圾？
有無諗過係咩問題先

由上年已經屌緊佢地後勤有問題 死都唔換

一日有uzi , 乜撚top 黎到咪又係要玩保排坦 , 關咩選手事 , 根本體制問題

Kt換左wor
個head coach 做左八年都引退
就因為s7入唔到world

looper 果時無carry 角？？？

劍魔兩次重生 打線好勁
加隻斯溫金身已經好恐怖

只要打交勁就得，無論前期定團戰

其實呢個meta kz應該幾勁
花生又唔洗玩坦
中上又夠carry

其實今年睇到有d失望
首先點解支持RNG 因為karsa 再而支持fw
S5果年LMS真係好熱血 AHQ , Fw 入哂8強
之後fw 原班人再打s6 好可惜又係收左皮
然後karsa去左RNG 先開始留意Lpl
岩岩去到rng既karsa無乜上場機會
係msi 之後先多機會上場
原本似為今年既RNG可以橫掃哂 不過 屌
然後上年見kt 真係好慘 自己唔爭氣
一次一次放棄機會 deft子自爆
今年似為kt 生性 點知都技不如人
雖然今年幾隊愛隊都收哂皮
不過另一邊面 亞洲隊同歐洲隊既gap拉番近
開始好睇番
最失望既真係FW
由s5睇你睇到依家 爭氣小小啦 屌

嗰時d人已經開始話佢行行企企無乜作為
係贏左先無話佢troll
到一開始輸就屌到仆街

Looper 冇Mata 係一個垃圾

改左d咩先變到上中野meta？
明明之前打regional都唔係咁

尤其大陸無韓仔咁教練咁大權
好似skt年年都有人話咪jg就係仲中路
但Faker都俾人雪同玩輔助角呀
你試下叫uzi玩輔助角？
認同係體制問題

明明以前係lms都非搶必ban，咖哥真係間諜嚟

係咩
looper先係果時rng最穩既一個位

d op 英全部係晒中上 akali irelia aatrox urgot leb, 邊個拎到邊個可以前期節奏鳩沖

似係發現上中野發育起上黎好過投資下路

尤其大陸無韓仔咁教練咁大權
好似skt年年都有人話咪jg就係保中路
但Faker都俾人雪同玩輔助角呀
你試下叫uzi玩輔助角？
認同係體制問題

應該話lck lpl都無諗過會係中野meta
以為圍住下路轉就得，仲可以拖後期咁掛

余霜

希望rng 醒水踼走letme 證明到比大家睇，雖然開頭可能會成績差d 但要再提高個上限letme 必須收皮

s5 uzi去咗omg 連gogoging都冇哂聲氣

食屎狗值得贏既，用sivir ,trist打出自信

根本肥狗吹撚大咗
XH依家肯撚諗緊
如果四保一嗰個係保我已經入撚咗FINAL

踢xiaohu先啦，pool太細，
團戰開戰靠ming同letme先入到8強

其實連歐美都出到咁多上路選手
點解係得lpl唔得？
咁多年 你覺得仲係天賦問題？
有時我覺得下路太勁 對上路限制係好大
尤其uzi呢d打對線 需要打野長期照顧既下路
你上路唔揀隻坦 人地dive到你傻

Letme:屌你老母

D strong pick 全部都好高base dmg
仲要ban唔哂 完全ad克星
Riot 為左好睇 特登改大左snow ball effect
亦好reward 你打架 加上d英幾乎都有位移

當年msf咪一樣拎左機械人同leona屌起skt 咪一樣反cup到 雖然係好險

狗s6同s7 都肯打功能性英雄係要屈佢一定打4保1 咁但世一 letme 無左uzi 可以做到d 咩？拎隻羊撞無勁隊友可以贏？

肥閪最大問題係佢要玩carry英都算
佢成日想做成隊最carry果個

玩黑人都可以carry架,得個support陪你打都可以carry架

sneaky咪證明左點樣用三場黑鬼吊打afs

個問題係點解要拉埋其他人同你陪葬

出sneaky cosplay skin

小虎起碼有風光過就算無uzi 配mata looper 都入過msi letme 有乜撚用野 ,8強係撚靠letme sion 唔係果下開戰比人地卡密兒撚到吹都有個譜啦

出sivir skin
贏一次已經有兩個skin既選手

本身又話RNG五路世一
家下輸咗就過要踢人走

睇尋日比賽d羊就知，開得好，其他人補輸出就贏

從來無j 過letme 真粉，不嬲覺得佢好撚廢

仲肉酸過上年

但事實上lpl summer final個陣佢拎aatrox/垃圾車係ok

但xiaohu練到lb akali就bp無咁大壓力

輸打贏要
明明係隻死肥狗心態爆炸，第5場好明顯係輸佢喎大佬

最佳劇本係fnc vs ig
無lpl隻game死得仲快

最大責任肯定係佢，fail flash

小虎唔識玩lb真係笑左

佢s6 msi拎lb單殺faker隻azir比支那仔吹上天

雖然過左一星期佢比faker用azir單殺番佢lb

C9同fnc好難講，但ig好大機會贏g2.

你睇同佢韓國人打rk嘈單野就知佢幾痴線
雖然個韓國佬嘴賤係唔岩
但隻死肥閪打rk都要控制打野行動
唔黎就屌晒鬼 就知幾撚癲
正常人諗法係 對面打野黎左
我要退啦2打3會輸
佢諗法係 我地打野你仲係上面食石頭 f6
屌你老母 馬上趕落黎 我就快輸兩隻兵啦
都唔諗下打野可能準備幫中上路

但佢唔敢自信pick
同埋而家係s8lb

因為LPL攞唔到獎而令LOL收皮嘅話咁應該係BEST ENDING
LOL肯定名流青史

唔敢睇小G2
當G2贏到99%人睇好嘅RNG之後

一個隊伍，個個位都俾人話要攞冠就要踢走佢先，點樣攞到冠呀

根本成隊BP就肥閪好明顯，輸左就賴其他人

grf 真係好睇

你地抽水緊係覺得letme 都話你幻想自己愛隊一個letme 咁既撚樣打緊你踼唔踼自己諗

Strong pick in solo lane ( Urgot Aatrox LB)
Early JG buff
其實改動一直係到 只係慢慢有人發現
當大家上路玩22 SIon 強勢
有人發現Urgot 可以counter 所有坦
之後開始轉向early Jungler 去snowball Urgot lead
之後Aatrox 原來可以同Urgot skill Match up
出現Aatrox late game Better
當Kaisa 後期無敵時 大家發現前期要snowball
所以出現前期強勢的中路角 只要上中較強就可以入野
開始打snowball 的節奏 同時riot亦比起s7 reward 多左snowball 的錢
加上打bot focus 的一定某程度會揀一個坦
如果前期上中強勢 side lane 基本上好難控制
更進一步令ad發育困難
所以Kaisa 依然係op 但已經唔可以無腦選
因為唔岩的set up/ ban pick 你/你的solo laner 會俾人shut down

電狗同rng都係同一套
佢贏到ig就證明自己了

s6果隻=s8果隻,除左基本數值比人nerf過之外技能組一模一樣

另外依加種種跡象都顯示係教練(唔知有冇肥閪份)死都要玩四保一

小虎係小組賽完左之後其中一段片有講過,你們讓我拿前面能做事的角色，我一定會去做事

言下之意都係到暗屌教練團唔比佢pick帶風向角

好肉酸 , UZI NEVER GIVE UP

小虎識玩lb架
唔比pick咋

有天賦的上路係JD gaming
可惜入唔到world

就曬佢玩4保1
Carry唔到仲要自爆扣閃扣治癒食埋隻兵先
怪得邊個？

痴撚線冇比賽都吹到20版

覺得下年應該會係jdg/rw出到

始終佢地唔夠經驗,比edg係regional執到雞

下年會戰勝歸來

全民齊屌肥閪

肥閪呢個稱號已經由講緊huni變成uzi

Jenson好似仲易自爆過caps
仲要只係打埋啲小虎kuro clown
但caps係打rookie同scout

係
Lck bottom team 已經冇人肯sponsor
今年仲要係韓國搞 但無一隊入到4強

我反而覺得G2贏唔到IG

當初大家都咁諗嬴唔到RNG

結果大爆冷

今年真係好多變數,隨時JKL自爆連炸三場IG

今年係輸狗但狗都carry 左好多冠軍但letme 明顯弱點留個炸彈把鬼就係狗炸左都要其他人出黎carry g5 小虎打團戰有打好先拖到咁耐但letme 永遠企唔到出黎加大隊友壓力.

望JKL唔好發神經就夠，都已經唔望佢有驚5既水準